【求救】71夢遊唔見咗酒紅色銀包

借人ac上黎求救
發夢自己71去過金鐘一帶 最後清場散嘅時候去咗老蘭嗰頭等車
有冇好心人執到個酒紅色嘅herschel銀包

Tg:

幫推

幫你pish

今朝好似喺facebook見過人share 執到呢個銀包

推

個tg名

有印象 FB 有人post 過。幫你摷下post

想問記唔記得咩page或者係咩人share？有冇link

唔該晒ching

啱啱碌咗轉，暫時未搵到
搵到即刻話你知！

好啊ching連登有愛

你去老蘭玩之嘛

push

你老母俾狗屌呀？

Fb 見過有人執到但自己冇share sad

pmed

好柒 唔見買過新仲好

連登好有愛
我好快已經搵到ig開po話執到銀包嗰個人
等緊佢覆我
衷心多謝各位ching